（集思廣益）邊一行最多藍絲？

小弟即將投身社會工作 想用消除法西走一d唔岩做既行業 廢事將來入錯行

犬

狗場

越青黃不接嘅就越藍

工程

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

得罪講，學歷需求愈低嘅愈多藍絲，分析如下:

1)低學歷分析能力較低，易被洗腦

2)低學歷嘅人平均收入較低，易被收買

3)收入較低，易將生活重點放喺"揾兩餐"，成日屌示威者阻住返工就係呢種

4)低學歷人士包括大量新移民，天然奶共

所以，茶記、揸小巴嘅藍絲比例，一般高過醫生、律師

保安 茶記 馬會門口啲廢老

五毛囉

又低學歷又超過50歲果d係咪冇撚得救

銀行

中資

做緊中資，但大部分年輕同事都唔係藍絲